Ten pokoj je velký a světlý. Uprostřed stojí útulné křeslo. Jedna holka sedí a dívá se na televisi. Televise stojí na poličke. Vpravo je tenta polička. Polička je malá a bílá. Vpravo také stojí malá skříň, na hoře stoji magnitofon. Vpředu je stůl, vedle stola je židle. Tady sedí človek a čte knihu. Na stole je misa. Vpředu dole je velké okno a vidím žluté slunce. Vpravo v rohu stoji jšte jeden stůl. Na stole jsou hezké květiny. V rohu vlevo stojí malá postel a leží jeden človek. Vlevo na stene visí obrázek. Na obrázke je krasná kočka. Na hoře visí žluta lampa. Dole je podláha.
